希望各位巴絲相助..

請問各位巴絲 知唔知圖中個bb whatsapp sticker
邊度有得download
求各位幫忙！

推

應該自己整，未必有link

Btw聽日元朗好需要你
[緊急!!!!!!!!] 元朗極危險

聽日元朗 我會去！